# lirecouleur

LireCouleur est un ensemble d'outils pour aider les enfants dyslexiques et pour les débutants lecteurs.
Le projet se décline en trois applications :
* une extension pour OpenOffice qui permet de présenter du texte selon différents modes afin d'être plus facile à lire
* une application Web qui permet de coder un texte sans avoir à installer d'outil supplémentaire
* une extension Firefox, fonctionnelle mais qui demande à être améliorée
